
                      El nombre del filme e incluso el actor principal (Jackman) nos hacen pensar algo totalmente contrario a lo que realmente es esta película. Esta película es tierna y dulce. Acción al mas puro estilo rocky. Un 8/10.
        
            